香港四等人制：支那人、白人、南亞人、香港賤民

咁到底邊個垃圾？

無白人邊有“香港”人你做呀

只分兩種：有錢人、窮人

同元朝好似
本地人(南人)反而最低等

白人窮撚禁住香港賤人黎砌啦
拎個濕鳩鼓打幾下都大把錢

支那人殺港人，只需賠錢了事
而且係賠返俾政府

點解唔可以眾生平等

有呀,香港人同貓狗平等

白人 明顯高級過支那人

香港賤民心目中：
白人>香港人>南亞狗=支那蝗
現實：
支那人（不論貧富，係香港政府明顯有各項特權）> 白人(支那人對外溝通用)>南亞人(作為政府/黑幫打手、執行人員)>香港賤民(同牛、豬、羊一樣只係用黎幫主人搵錢既奴隸)

最正係就算香港人自己心中自己都只係第二，白人都係第一，咁撚賤既民族第一次見

所以佢地高等過香港賤民
除非香港賤民敢武力反抗囉
But Hong Kong people have no balls!!

Ching sick ball 腥港人真係最低賤個批嚟

agger

其實香港賤民自己做成既

香港主流都係覺得白鬼高等d 姐係就算無左支那人香港賤民都係做二等公民

新種姓制度

如果男方係高等人既,咪可以升GRADE囉
難怪宜家港女都只俾支那人白人南亞人屌

香港賤民等滅族

香港之氣自此日消,夷狄之風自此日盛

懦夫主導社會係咁上下
呀唔係,佢地會覺得自己係現實主義

白人

香港賤民會認為白人對自己有恩，理應做將自己當做次等人去報恩

有冇大師可以整張圖出黎四圍傳？

白人>蝗>香港人>蝻

香港人>蛘蝗蝻

賤民原來只係想唔洗包底就算,不過賤民連打都唔夠南亞人打,團給又唔夠人地團結,勇又唔夠人勇,癲又唔夠人癲

香港人只配做賤民

南亞，非洲黑人係大陸其實都影響咁唔少人
搶左好多女人

so what?唔會影響香港賤民身份

劣幣驅逐良幣